[給鄺神、Heidi、區諾軒等] 一個和理非的心聲

今日係龍和道，聽到好多朋友既分享，包括朱區兩位既一席話，好感觸，同時亦好想企出黎講自己既感受，可惜連企出黎講都唔夠勇武...

First of all，我自己身為父母，每次見到果位冇反抗能力既小女孩被黑警拳打腳踢都慘不忍睹，甚至痛哭流淚，就好似自己小朋友比人打一樣，但我又可以做d乜？又要返工又要湊小朋友，三罷已經唔可能....只能夠每次都用對腳黎行足全程，唔行細街行大路，行足六七個鐘，為既只係希望比外媒影相影多一粒黑點，但唔緊要，我冇政治智慧，我冇勇武能力，我冇三罷本錢，為左果班小朋友，為左自己兒女既未來，你地要我行一日，可以，行七個鐘，可以，行多一日可以，甚至你要我行足七日，日日行十幾個鐘都冇問題，只要救到人，保護到下一代，行到腳痛腳跛都值得！

今日一收早，就只記掛住琴晚夏慤道留守既朋友，行到出黎見到道路暢通心入面沉左一沉.... 係咪又已經比黑警清場.... 一直行到政總龍和，先知大家安然無恙，但其後聽到有人問及守唔守，留唔留等等，我就好唔開心，因為，我地飛出黎企出黎，為既唔係搞對抗，唔係衝唔係開拖，我只係一心想黎保護比自己更弱小既朋友，出黎係因為想支援大家，有人問點解要佔龍和，我唔知，我只知道你地要人，我地就會企出黎，就算只係為湊人數，多一個就多一分力，多一分吶喊聲...

講到底，我地冇政治智慧，唔知幾時應該做乜，果位十嬷歲小妹妹講得好啱，我同佢一樣，甚至比佢更差，自問自己好似佢咁既年紀，係度做緊乜，諗緊乜，到呢一刻先驚覺太遲去了解政治，去明白局勢，先黎後悔原來已經比人插到入肉....

喺您地討論時先知您地都有上連登了解民情，希望大家都睇到自己既1999感受，多謝您地一直以黎既付出，我地會以票贘報答各位！